{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004723",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블루노트펜션(인피니티풀)"
    },
    "text": "ブルーノートは、毎日演奏される音楽や思い出で美しさを伝える魔法の場所です。 Anjunaビーチでの雲のない落潮を見た後、ブルーノートは日常から離れて特別な贈り物を提供するために誕生しました。 個室は様々なテーマとデザインで構成されており、選択の楽しさを与えます。 バブルスパを備えた客室やメゾネットタイプとオブジェがある客室は、慶州旅行の思い出をより豊かにしてくれます。 プールは4月29日から10月31日までオープンし、追加でGステップとエルビンジョーンズのダブルベッドが追加されました。 退室の際には客室の整理を受けなければならず、22時以降に入室される場合には事前連絡が必要です。 訪問者のレビューによると、ブルーノートはきれいで親切な社長と広いぬるま湯プールがいいところとしておすすめだそうです。 近くにはコンビニエンスストアや有名なグルメ店もあり、宿の内部は清潔で居心地が良いです。 様々な客室タイプや便益施設を提供しているので、家族や友人と一緒に水遊びを楽しむのにも最適です。 ただし、宿泊施設の内部で隣人のお客様によって騒音が発生する恐れがありますので、注意して予約することをお勧めします。 また、宿は猫に関する不便さがあり、位置と周辺道路の状態も良くありませんでした。 室内施設の清潔度が足りず、臭いや虫などが不便を引き起こすというレビューもありました。 ペンションではスパ/ジェットと個別バーベキューを楽しむことができます。 スパを通じて疲れを取り、バーベキューを通じておいしい食事を楽しむことができます。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があり、メゾネットタイプの客室では子供や幼児に対する安全に注意する必要があります。 客室ではインターネットを便利に利用でき、ペンション内部に駐車できるスペースがあります。 周辺の観光地には普門団地、バードパーク、ブルグクサ、石窟庵などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーノートはどのような場所ですか？",
            "answer": "ブルーノートは、音楽や思い出を楽しむための魔法の場所です。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの個室にはどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "ブルーノートの個室には様々なテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブルーノートの客室にはバブルスパやメゾネットタイプの客室などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートのプールはいつオープンしていますか？",
            "answer": "ブルーノートのプールは4月29日から10月31日までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブルーノートはきれいで親切な社長と広いぬるま湯プールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブルーノートの近くにはコンビニエンスストアや有名なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの客室はどのような利点がありますか？",
            "answer": "ブルーノートの客室は様々なタイプや便益施設があり、家族や友人と一緒に楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの宿泊施設にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "ブルーノートの宿泊施設では隣人の騒音や猫の不便さに注意が必要です。また、室内施設の清潔さにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートではどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "ブルーノートではスパ/ジェットやバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーノートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブルーノートの周辺には普門団地、バードパーク、ブルグクサ、石窟庵などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 454
    }
}